玩左寵物小精靈遊戲20年、你問我答！

大家好&情人節快樂！
大家唔知仲有冇開劍盾黎玩呢我覺得今代都幾好玩架 未買既人可以試下
今年經歷疫情 大部分pokemon既活動都冇得搞 連世界賽都停辦兩年
傳聞中既珍鑽重製又一直冇消息
希望今年內有機會去日本pokemon center 掃下貨

Q:點解揀今日開post? A: 因為冇女朋友既我情人節係最冇用既節日

大家隨意推post同俾正評 今日問題就隨便問 一定答！

原來已經由玩左15年--->玩左20年
時間太快

問咩都答 連廚房幾大都答

Pokemon go id: 1752 3940 3751

覺得邊代最好玩

我想問係電腦 通訊交換 同現實既3ds交換得唔得？

GO初期接觸過一下 之後冇玩
唔係話唔好玩 只係要走黎走去唔岩我性格

不過之前為左拎美綠坦 又裝返

原祖金銀 神作
細個不斷重玩不下十次

電腦係點？

廿年都仲捉緊小精靈 你應該改名做小智

點解見到劍盾咁樣掩割都吾棄坑？

精靈吾齊（連最基本傳統都無左）
保留既精靈又吾係配合到次世代機（你睇吓隻吼吼鯨）

利申
Pokémon Bank d寵由黑白開始儲
一見到劍盾咁掩割就果斷棄坑連 Bank 都吾續

咁我諗有唔少人都有玩左廿年 情意結嘛

你咪係連登四天王其中之一

點睇赤面龍盃亞軍同小林盃冠軍

首先 吾你老母
佢cut寵真係on9 模組做唔切又唔認 不過玩到出晒兩隻DLC都算大部分寵返左黎 又唔會太介意
巨鯨王變細既問題…代代都有 唔關劍盾事

咁其實劍盾都有好玩之處既 今代極巨化系統做得幾平衡 限定三回合強化攻擊力/搶天氣/雙倍血 戰術面上大家都要小心對方既極巨化去打 隨時翻盤

過關上極巨化既演出都幾吸引

仲有其他例如畫面靚左(可以大電視玩)、養育方面左、UI改善等等 我就覺得劍盾未至於一文不值 但仍有不少改善空間

新年快樂

原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

近排都玩返三色版同水晶

間唔中懷舊下真係幾好

有冇上到太空捉夢夢

樓豬今晚今咩女?

係夢夢創造精靈定創世神創造？

假架
捉齊150隻都推唔郁架卡車

幾時溝到學生妹

選亞絲娜定瑪莉做老婆好

夢夢係關東傳說
創世神係新奧傳說(暫時只確定新奧地區係創世神創造)

就如現實世界多神論一樣 睇你信邊個

有女仲洗上黎連登咩？

真係好好玩

快啦快啦 希望今年上天賜我一個學生妹老婆

動畫selina 或者馬尾莉莉艾

你只係鍾意雞同公廁
玩過就算啦

鑽珍重製幾時有

漫畫一定係沙菲亜

講清楚邊個係雞係公廁好喎

但我都鐘意Emilia

一直傳今年年尾會有
希望今個月尾會有進一步消息

但白金真係打到去冥界

emilia就ok 白髮妹基本上我都鍾意

細個鐘意莎菲亞

大個咗反而鐘意小藍/大小姐

而家正版全新藍版Gameboy帶賣幾錢

點解冇人鍾意小洛
雖然冇波

o個個其實叫 反轉世界
係鬼龍住既地方 應該屬於異界既一種
就係唔知重製版會唔會將佢歸類做ultra space(即係UB住既異世界)

點樣NDS 過精靈去switch

遇上磨血隊會點打

藍版本身少貨 應該難搵 仲要全新
價我唔知但應該都可遇不可求

邊度玩?

小藍初登場太雞了，所以唔太喜歡。
莎菲亜係天使，又直率。
我發現無乜人喜歡克麗絲。

龍王祭rule好難玩

先送到3ds再用Pokemon bank 上pokemon home
用返養左廿年既舊寵係特別開心

呢個好似錯左喎
創世神係創造世界果個
佢創造左5個空間出黎
而夢夢係所有pokemon 既祖先
當西方神話咁比
創世神係上帝 創造萬物
夢夢就係亞當同夏蛙 係所以人類既祖先

咁gameboy 可唔可以

覺唔覺game freak係垃圾廠

因為佢太細個，個設定係細赤2歲

GEN 2 去GEN 3斷袋架喎
點養廿年

其實唔難！
詛咒/滅亡之歌/劇毒/一擊必殺
或者你自身強化 對面弱化再殺

所有隊都要有針對磨隊手段

正傳劍盾依家得switch有得玩

最好用既pokemon係邊隻

好耐冇睇post, 你地班貴族仲有冇比人狙擊

一隻神係幾有趣 但一唔小心就比人推隊
容錯率少左好多

點睇黎緊好似remaster dp?

點看一擊必殺技係1/2機會咁制？短褲小子定生菜河做過實驗。

其實技術做到
好多年前的機能已經做到 （我當部3ds機能廢，但去到switch啦，連巫師3都行到）

不過佢地知道求其做d野出黎都大賣
所以吾搞

同埋為左推極巨就無左Mega同Z招又係on9
限左一場戰鬥只可以加埋用一次就得啦
3回合超絕強化/永久中強化/超必殺技，3選1
咁樣先會更多元化

最鍾意邊隻pokemon？對啟暴龍有咩評價？

大個咗覺得同小藍依種隨時都古靈精怪會好開心舒服
大小姐就真係有氣質嘅代表

莎菲亞就真係青梅竹馬咁
對得多都厭
不過佢同路比啲打情罵俏真係好閃

又係你呀FF？仲上埋熱門

Btw 有女未？

應該唔止10次
細個冇咩娛樂係咁玩
發現之前既路原來有新野又會想重玩

嗯…依樣都係玩家既解釋同推論姐 我都認同你講法 不過劇情上係從來冇明講依件事

吾你老母 死5p
不過game freak真係好撚hea

以前好好 好有idea
依家 idea都間唔中有 但賺咁多好心要與時並進 請多d人 執下模組del下bug 真係幾垃圾

我老死蕭巴
下集樹屋教中文定英文

覺唔覺雷超俾人嚴重低估/ 忽視，好可愛

game boy就唔得了
不過四色同金銀版出左VC版 可以係3ds玩返 寵亦上到最新一代

紅藍寶石 2002年出…
ok 19年

冇最好用既pokemon,只有識唔識用既訓練員

應該講緊模擬器？

條友碎左喇

藤藤蛇可以過落劍盾未？
好鍾意佢

雷超打雨隊好勁

重玩緊魂銀 樓主對心金魂銀有咩睇法 我除咗劍盾之外每個世代都有掂過都係覺得心金魂銀最好玩

可愛雷蕉

點睇水君同一球豪條垃圾

呢隻係咚咚鼠。btw條女好7

首先希望係真先
DP算係我玩最少個代 所以都期待既

設備由乜嘢轉到乜嘢

有咩現實世界既動物，無被pokemon拎黎用？

Eg 老鼠有比卡超

火紅版
卡比獸配招有咩建議？
睡覺 + 夢話+泰山壓頂 Ok?
另加一招乜野好？

牙冰

我想問
樓主靚唔靚仔？
利申：無拖拍

因為我睇動畫同官方
佢地有講明
創世神係創造左所有野
最先創造左時間同空間果兩隻野
夢夢係地球既代表同祖先
再黎先有天空 海洋 大地化身果3隻野
果時睇啲關係圖 係幾正
但我冇詳細玩game
呢方面就唔知啦

1/2即係中or唔中

實際上係固定30% 想高d命中就多d扶阿婆過馬路

當年我玩ORAS都試過第一次就一個紅白波捉到固拉多

明明係咚咚鼠

有冇見過文邪？
條仆街仲在生嗎？

yes Pokemon Let's Go個陣 都有就住精靈大細去調畫面 點解去到劍盾又冇左
講到尾都係懶

吾完你老母 仲喺度吾

樓豬平時去開邊到食囡？

Cut 寵真心智障先諗得出
有邊一隻收集game cut 完寵唔俾人屌到飛起

最近有冇咩新作好玩

Hi FF巴
等新作揮手區

超能貓

水君同固拉多
邊個先係先係神獸之恥

啟暴龍 對戰勁又可愛
不過真係諗唔明點解由哈古龍會進化成姆明

究竟係舊金銀版捉齊全部unown係咪有特別劇情?
細個比人昆係咁捉

我老死簫巴
未啦 情人節問人有女未

固拉多唔勁？陽光隊好用

傳緊今年重製珍珠鑽石

樓主無答我

以前隱藏元素真係多(bug都多)
加上資訊又唔發達流通
玩親都有驚喜

可以講吓頭三名你最喜歡的pokemon, 同埋喜歡的原因嗎？

神獸入邊唯一一隻唔識飛

樓主覆太慢 疑似溝緊女未瞓醒

鑽石珍珠玩家lm

雷超 太肥 企唔上小智膊頭
無論原版或者阿羅雷 曬黑都好可愛

亞絲娜係唔係雞

小智隻 奇異種子同車里龜有無做過愛 ?

2016世界冠軍都用雷超

心眼

1. 點睇小智障畫風轉咗？

2. 點睇跳舞進化？

未得me too

有無玩pkm master

好玩呀 心金魂銀將金銀版再推上一個層次
如果oras同dp重製都有咁既級數就好了

劍盾遊戲性悶撚到呢。。。
d 城鎮打完gym 就無野做6uo6uo 咁
捉野有焗你係個動物園入面捉
乜q 都唔得 垃圾game

製作組太睇少神獸
一球豪去死

聽唔明

PMA/PNVE?

赫普好得意好想俾佢贏一次

黃版點捉夢夢 銀版點捉雪拉比 寶石版點捉代歐奇希斯

想問PKM世界有冇虐畜既觀念?

一隊6隻，雜食隊，你鐘意邊6隻？（非神獸或傅說寵）

點培養，寵係咩性格？

我記得有 突然又諗唔起
話晒出左就900隻 都好多動物用左

啲人話用模擬器但係我諗入部二手3DS玩，你點睇

呢套咩來？

又係成班seafood 入嚟推到1001

會唔會pokemon day講

ok啦 個陣訓覺可以用夢話重覆訓
或者加招詛咒強化下？

我個樣

推太快未答到

一樣係玩咗十幾年 全部版本都玩過 最鍾意都係白金 好鐘意草苗龜有地震用 宜家買switch都係為咗go同劍盾

點知人地隻寵係咪修改出黎

有冇課卡 儲卡？
有既 最值錢係邊張？

冇唔識佢

最鐘意邊個女主角

不食人主義

玩咗20年pkm，最大得著係咩?

試用一隻精靈嚟代表你嘅形象？例如請假王

冇啦 遊戲荒
記得大家唔好玩今年話出個隻偽王者Pokemon

一齊揮手

Pokémon Generations 第十七集
0:52~055

水君比人一球捉
固仔被逼行水過河
其實都差唔多羞恥

好似有張證書，冇喇

海豚?

文邪同Roy蛇一樣係小學老師嚟
好似考過小精靈博士
之前出名養蟻

Who is roy蛇？

超能貓
打後就冇分次序 大呆獸啊急凍鳥啊恥鬼啊索羅亞忍蛙虛吾伊德之類

只要係藍藍地我就鍾意

推太快 打字要時間
咁先顯得我認真

玩對戰個個都玩盾 好玩咩

希望今年啦

係

PKM有咩未開估既謎團
唔係講城市傳聞嗰啲

開頭過關練寵怕唔怕亂打配錯努力值

理論上兩隻都係陸上類 只要一隻男一隻女就做到愛 實際上兩隻男都做到 所以我覺得係有

我識個人叫衛藍

Z神： excuse me?

出DLC真係屌佢老母
貴撚到仆街
本體+DLC+online plan+pokemon home
依家d活動仲要越黎越hea,求其搵隻寵出2%閃俾你就算數

知唔知點解黑白版冇灰版
太陽月亮版冇星星版

晒一turn 對手換人就無效喎
當然可以用黑色眼光漩渦之類捉住先 但咁要兩turn

在下奶共定hugo對香港pkm出力最多

點睇上面兩個YouTuber

點睇mystery dudgeon dx
值唔值得入手

配合當代劇情轉 雖然xy智係最型 但我都唔想睇xy智耍智障
跳舞進化？咩黎

最鐘意咩Pokemon

有玩過下 作業感太重 棄 間唔中會入下抽下野

我妾室個老豆去咗邊又係未講
定當佢去咗小精靈度假地

重點放左係對人戰上面
試過玩劇情speed run 四五個鐘就爆機

期待dp重製 oras好唔好玩 第六世代淨係玩過xy

自由身

點睇shinn同短褲小子呢兩個Pokemon Youtuber

特登輸比佢咁M

全部都係日本配佈

點解老任唔出隻淨對戰好似PO咁
唔撚想育成 同埋想亂試野

有排你儲啊儲齊都夠比首期了

show blocked user - 新八

Shinn自從有pkm sponsor之後就變咗
以前會好大力屌鳩劍盾刪寵同唔玩pkm unite
依家條友真香咗成日讚劍盾同幫unite洗白

3DS 水暑VC版有雪拉比捉
代歐奇希斯ORAS劇情有WOR

每次見到打贏佢個失望樣都好有罪惡感不過唔打贏佢又冇得過劇情

其實依家都唔係好洗育成
又可以借隊 又有經驗糖 又有得轉性格

黃版夢夢可以用BUG整出黎捉

佢唔係只要有巨金怪就ok㗎啦咩

仲果有淨對戰，咁本傳無人玩了

Play Pokemon HK呢?

lillie 老豆唔係USUM講解咗啦咩

你尋晚去咗邊

唔怪之得外星人嫌我哋太蠢

睇心情所以唔會用死6隻
今日的話或者我會先用水火草聯防 西獅、火雞、金剛猩
加隻自爆磁怪、沙河馬、恥鬼咁

性格練法個d太長 打唔切 覆左其他人先

二手好d 拎部機係手開心d
又唔貴姐

好多唔係老seafood

Shinn啲donate 而家多到
咁短褲小子點睇 以前有睇學嘢 但愈睇愈覺得浮誇

呢隻係咩黎？

幾時同JK結合？

兄弟有機會大家交流下

改得靚冇得睇
改得唔靚 性格值/球種/出身地 有時會出錯

有一副deck
退左環境都冇再砌返冇值錢卡

等緊日本開關武肺收皮買返紅寶石同黑白玩

莉莉艾

佢拍咁多片 又講高達數碼暴龍正常嘅
但純粹睇唔過眼佢變得唔敢屌老任GF

短褲小子純單打無興趣睇

識多左frd
巴打們就係我既最大得著
love u all

超能貓咯exactly一樣

fini咪海豚

劍好玩d
其實唔太關事

咁依隻呢

20年無開post係咪因為有女

有冇感到後悔？

金銀可以全項練滿架嘛

3ds可以點儲柑果球

有張ルチアfa升到火箭咁

一定好玩過劍盾、日月，值得一玩

焗dieheart fans買
2%閃好心佢唔好出啦完全冇興趣

多謝建議

因為改名出左唔想撞名掛

改版

耿鬼

玩PKM 20年有冇識到同樣鐘意玩pkm嘅女玩家

不評論其他人啦

最高rank 排幾多？最鐘意邊隻Pokémon?

參考依張圖

地底泥叻糕應該係再低多幾級

係因為雙版本可以呃錢呀

想問應該點入坑
對上一次講緊係玩GBA版既火紅 葉綠
之前玩劍盾 啲野多到好迷惘 又生蛋又唔知乜值乜值又online同人打巨大化.etc 太多野 最後打完故事線就棄左 無從入手咁

冇玩叻糕係咪假fans

點睇依家賽制可以擺一隻神獸
仲有點打劍狗,最少俾佢一換一,又唔可以極巨化打佢

pkm post有入門秘笈

培育入門(新手必睇)

固拉多/蓋歐卡

綠寶石開始玩，玩到劍盾就無再玩了

火主同佢對波

火主對波圖

我寶可夢大集結中路皮卡丘
未請教？

救援隊dx 值唔值得買嚟玩
好似好多人評價唔差咁

都ok架 但要識日文
玩算好玩 有班死忠

oras真心普通
too much water

其他人真係唔評論
但出得片既pkm youtuer都有心機先做到既

講緊舊版

倒自己米既野咁咪冇人玩正傳d垃圾劇情

最後拎左隻劍盾神後 應該都算幾勁既trainer

個時玩紅藍寶石想捉醜醜魚，之後進化成美納斯，但到而家都唔識點捉

都摺左去facebook好耐啦

都…其實唔太關事

玩遊戲王

比卡超

JKMOMO

明眼人一睇就知…

因為…

點會呢

上網同人換 一變二二變四 好快就做首富

有？唔多就係

代答: 舊登

六隻耿鬼係咪無敵？

懶啊我上masterball幾千就冇再打
最高其實唔太做到標準 頭一日打可以好高 最尾一日唔打又會狂跌

最鍾意超能貓

白銀山赤紅：...

好明顯刺客打野啦依隻

點睇三首惡龍人氣低其他準神咁多？

有問題黎連登post問
總之要先嘗試砌一隊 邊砌邊學 實戰過先會識

玩先係假fans

佢都冇得極巨化 一招地震大字燒車死佢啦
或者用鬼蟬/沼王

邊砌邊學
好淫邪

因為都冇新game

係去到switch就無玩，最後玩既係3ds太陽月亮

噴火龍定雄火龍好打D?

心金魂銀唔會好啲咩

sorry我都冇玩過
但聽講係好玩既

雄火龍弱龍
X噴打佢老味

幾時開台

去瀑布下面某個點釣先會出
到底邊個發現到

有愛就是無敵

紫尿龍呢？

… … … … … …

根本語障

有冇玩Pokémon GO

有咩PKM game你係無玩過

樣衰掛
同埋抗性有點差速度有點尷

屌 我細個有

樓主最鍾意邊隻寵物小精靈

Pokemon go 根本係垃圾game，拋下粒波收服隻妖怪完全係對正統嘅侮辱

果陣時見到以為佢講咗d咩暗號要解密

童年加成 去到心金魂銀就冇時間玩十次了

到底金銀水晶版捉齊unknown有無咩特別嘢觸發到

最鐘意邊代女主

玩大亂鬥咪知

唔開

冇唔岩玩

好多

因為藍版係之後再出 算特別版黎

同動畫一球豪一樣

想像唔到玩開正統嘅會鍾意玩隻濕鳩game

覺唔覺蟲屬性應該要加強
起碼要加多兩個抗性，同減少返兩個攻擊弱點

主線劇情上最鍾意邊隻?

冰系

最深刻邊個都市傳說

大冰

水君佢地唔計？

有冇玩ptcg?

冰系係防守面太差
進攻其實好好

下次出event再吹

好似有張証書

我都玩左差唔多廿年，果然翁天下第一

精靈最正都係寶石、珍鑽黑白好柒
巴打有冇睇特別篇漫畫，好正

如果抗妖咪幾好

你想屌大隻牛定爆炸頭水牛?

小遙唔正咩

x噴都弱龍喎

小光呢？

點解pokemon 唔整電話版
一定好多人down 嚟玩

我係新手

邊隻？你話劍盾？
今代焚火蟲、電毒、巨炭山、蛋糕都幾有特色

FF最憎邊隻Pokemon

對於用咗特色球種之後生蛋出唔番紅白波點睇

我都玩咗廿年

發覺都係初代嘅精靈最似精靈

其他都變哂數碼暴龍

遲下咪有PKM UNITE

都係上宇宙啦 比人呃
百變怪同夢夢有關系都幾有趣

同埋小茂既哥達

有副 但少玩

玩咗20年其實代唔代表已經好了解到啲精靈嘅設計/故事背景嘅世界觀, 純粹問,非挑機

一陣通街都改獸

好唔知幾時

倫琴貓 蜥蜴王 帝王拿波
係咪冇得喺劍盾到用

前兩隻有

蜥蜴王可以

特別篇好正
好想特別篇動畫化有生之年系列

頭兩隻有

冇倫琴貓

比較鍾意平胸

六隻恥鬼勁唔勁

go?

both

永遠榮譽真新

有無DP 晴報

btw情人節快樂

有呀
我自己都生左幾隻

我隻閃過左黎WOR

終於有同好
路比同莎菲雅幾時結婚

係so

對面既立2 吉利蛋 鋼鳥 好壞星

格拉冇份？

太好了 紅白波寵應該去人道毀滅

有冇偷偷地J過pokemon 女角

吾你老母

岩呀岩呀 d地鼠小磁怪百變怪 咁先係pokemon架嘛

any detail?... 以前成日上堂偷玩捉齊，但捉完唔覺有事發生咁

點解會無左綠版既

樓主姓林？

好了解嘛 應該有好多人會比我更清楚
玩開咪可能比冇玩開既人聽過多少少咯

英文冇綠

冇帝王拿波另外兩隻有

嚇死人咩六隻恥鬼

冇

代答唔係

第一隻閃光精靈係邊隻

點解要咁對我

佢地好似都就廿歲？出多幾代就快架喇

識我既人就知我唔打J

有d印象呢個po年年都上熱門

仲記唔記得我？

吾撚完未 屌你老母
咁字啦字又打捚個口 唔字又唔打

捉埋! ?
好似會有對話
年代已久 冇印象了

btw未知系列已經好耐冇係正傳出現

no

…廿年前？
冇記錯應該係路邊既波音蝠

點睇無咗覺醒力量？ 同埋好似無咗劇毒技能機？美納斯點學劇毒
無玩dlc版本所以唔清楚有無改返

有冇做過愛？

起底睇你個名就知你有玩pkm
應該見過

唔係閃光鯉魚龍

FF

有印象以前你會邀人66
打完送寵，而家仲有冇

以前淨係打主線，劍盾開始有玩下對戰
利申：廢J

對於動畫版比卡超變咗做英文有咩睇法

用氣勢披帶，再用雙倍奉還得唔得

點樣先可以針死超能貓？

佢專恰新手
個個入post都比佢嚇走

點睇鑽珍重製吹足咁多年

希望復刻珍鑽特別篇見到佢地去神奧度蜜月

oras除左太短太趕其實齋睇佢兩個已經甜到漏好滿足

紅藍個陣鎖住條女係車到到oras叫佢一齊上宇宙閃撚到

放隻避雷針邪住佢

醒力會搞到每隻精靈都識剋晒所有4倍怪 會影響對戰時判斷 cut左我覺得ok
冇劇毒機咪即係冇得再係rank用

咁2022年可以玩咩

甚麼叫做愛

垃圾驚

又係喎

new dlc

有 係咪挑機
有興趣夜d黎切磋下

唔敢講中文聽親都笑

夜啲喺劍盾po搵你

正版唔難全新難

短褲小子勁d 定你勁d

吹吹下就可能成真
就好似我話溝學生妹講左咁耐 都有可能成真

佢冇褲

未打過
玩得耐又唔代表勁

我1998開始玩，你覺得我5年前參選香港先生個造型點？

某方面我可能勁d

中文係咪規定要讀皮卡丘

真係你？幾好啊好有勇氣 我buy你

規定要讀pikachu, eevee同pokemon

一定出，風向吹得好勁，預年尾11月左右

都寫明咗係本人，我今日都冇女溝，下個情人節已係30歲🥶🥶🥱😭

寶可夢同伊貝都唔得？

唔緊要 共勉之 我就唔信一世冇女

唔讀得 所以我覺得老任算退讓左
可能老任內部都有人對新譯名有意見

咪已經有成堆電話Game囉
Shuffle, Comaster/Duel (已執), 閪Go, 鯉魚王, Quest, Rumble Rush(已執), Cafe Mix, Smile等等

精靈寶可夢

有d都幾好玩 鯉魚王，shuffle

唉

有！同？

1. 點睇被遺棄既mega同z技,以後仲會唔會返來

2. 點睇GF偏心噴火龍 又mega又gigantamax
（當初知道劍盾會cut好多pokemon 以為係想大家用下啲新pokemon 點知冠軍隔離嗰隻竟然係噴火龍)

3. 點睇小智神奧同卡洛斯都攞唔到冠軍

之前仲妄想過Shuffle停出新內容之前會出由同一公司(GS)出嘅黑暗利基亞

赫普同一球豪有能分別咩，一球就捉到神獸。同埋我一拎冠就要我同佢打，係到打曬尖咁。

巨金怪fans

可能因為見我地有意見

mega我估有機會 因為造型都有唔少fans
Z技我冇聽過有幾多人鍾意

噴火龍人氣咁高 冇計啦 我都鍾意噴火龍
喵喵怪都一堆形態架

兩次都不戰之罪 動畫組on9

都係多得你地

shinn哥

會唔會刷iv ev線上打pvp?

點解當初要用小智做gimmick去參賽

設計咁多pokemon出來 結果賣點都係初代嗰151隻

1隻同151隻唔同喎

會啊 好玩

咁佢都冇錯 初代既代遇真係特別好

無球種嘅精靈應該點做？

點捉帝牙盧卡？

電漿團都有講 冇球種既精靈 立解精！

玩極巨大冒險

可摸耳比個mega或者超極比垃圾鱷

有pkm先定有蛋先

我都係覺得撞草
遇精靈果隻先好挽

你係咪叫Ivan？

你睇下gigantamax有幾多隻初代

仲有冇玩pkm go？
覺唔覺近代啲pkm設計好核突？

對於DP期待係點？

我就只希望所有寵都有平等機會出現。

有冇咁多ivan啊
唔係

Pika

紅白球種

有增田先

冇玩了
唔夠地鼠爛泥獸核突

正正常常 dp有既野remake都有
加新劇情 多d反轉世界故事
畫面靚d
對戰有埋mega(z技可能難d)
大概都收貨

要有對戰開拓區

pika pikapi!

而家remake會唔會係有極巨無mega

大家都唔知

dp有既都有就得

有無親身試過元祖第一代板個傳說，講捉夢夢
雖然講左係假
唔知點樣有方法，過左第二個場館，後面攞左游水，都可以進入到第二場館條水橋，我其實想知，係條橋係咪可以落到水，任天堂係咪設計咁認真，條水橋定位係水而可以落水，定根本無辦法進入到去而永遠唔會知？因為我記得係有文有路用bug進入到去，唔知樓主明唔明我講咩

白金先有

樓主有玩vgc?

咁包埋白金

點解比卡超越黎越瘦

o個個時代遊戲設計多好多玩心
而且製成品其實係經過幾次beta先出黎 有可能係之前beta遺留落黎既劇情冇刪到

算有啦

home係咩黎

小智投訴膊頭痛 叫比卡超減肥

pokemon home
一個apps/switch apps 比你將正傳精靈upload上去雲端收藏用

之前有beta版流出 都幾得意
有興趣既巴打可以上網搵黎玩下

認同，其實咁仲平衡啦，增強蟲減弱妖，但對成個環境又唔會太大變動

有冇玩啲恐怖改版

白色鬼手？我怕

岩岩出妖系話想削 龍系格系 明既
但gen8 妖變咁勁都仲唔削下 就懷念gf個腦係咪裝屎

FF結婚未

Poketekken快D更新

劍盾仲有無機會出埋其餘del左嘅精靈？
E.g. 大針蜂 小鋸鱷 大師兄呢啲

95攻、30%減特攻、100%命中
咩屬性會有依招

渣GA , 啲鬼佬好似改咗好多 , 不過我都唔敢玩

下…
身邊愈黎愈多人結婚
但主角不是我

冇吧 唔覺得會有dlc3

睇下片都ok既

我都係玩左廿十年
但冇好專研真正係點玩
一路捉自己鍾意既小精靈去升lv進化
冇理過隻寵既特性 性格 六圍
招式配搭完全冇理過
個d咩搖尾 叫聲冇傷害技能一律會del
其實專業比賽係會點玩

最鍾意邊招招式?

如果我話ally switch會唔會比人打

赫普係肉身擋住發癲嘅劍盾先令神獸認同佢 , 俾佢一球收服喎
一球豪憑乜同佢比

到現時為止，最有挑戰性既npc 係咪白金冠軍？

利申: 由初代玩到黑白2，之後冇玩了

打過關的確唔洗用變化技 入滿四種屬性用自己鍾意既過就好夠
但打比賽要針對最新meta(熱門寵，但寵有相剋 所以會不斷轉) 要配合聯防擋招
齋講可能都幾複雜 或者可以上playpokemonhk 睇下比賽係點

草先慘，差唔多乜春都克到佢

好彩有範圍技又少Wife guard

亞古獸幾多lv 先進化

其實有極巨化 z招係咪變左垃圾

btw 冰系世界第一

但草系有得擋胞子同寄生樹種子
單打上入一隻既價值都有
尤其有草鋼猩猩ub劍之類勁人

雖然弱點真係極多

好似係？黑白2高難度艾莉絲感覺都冇竹蘭勁

亞古獸進化~~~~~

~~~~~麥樂雞獸

識貨

z技倍率高d 而且專用z效果可以好強
只係依家冇得並存

點睇6隻恥鬼

究竟集齊晒個圖鑒有咩用？
以前玩火紅聽朋友講集齊圖鑒可以搵博士拎水晶版三主角其中一隻

同好啊Ching
御三家+電龍+鯉魚龍+月伊+金/銀鳥+工具寵
走天下
玩咗幾次都係用呢個組合
（冇人同我通訊交換冇得玩耿鬼）

試過用6隻恥鬼同人打
贏唔到架！

冇卡比獸啟暴龍斑吉拉？
細個覺得佢地無敵 (依家都勁)

威lor, 壘馬lor

破壞光線暴風雪大字燒落雷啟暴龍

但有d精靈係吃草一樣做到擋胞子，而且完勝䓍系

快龍配邊招最好

想問下如果唔玩配招唔玩收集其實仲有咩玩

細個淨係追求破關 大個都唔想鳥

點睇黑白成人被人吹奏但銷量就歷代最低

依樣就睇配搭啦

同感，不過原版同復刻版都只係玩咗一次，唔捨得啲精靈

反而一直諗唔明點解淨係得金銀水晶會有16個道場

點睇黑白/黑2白2

利申:玩晒全部除左XY同sun moon

我喜歡用奉神犬血雙防
鬼火同日光必要，仲要乜技好？

我叫開啟暴龍
doublewing/地震/羽棲/龍舞
性格加防或加速 努力值主點落防禦面
帶物防/特防果
配埋特性多重鱗片 自己滿血受傷害減半

硬死人既強化流

冇架喇…因為依家重點就係對戰同收集度

劇情叫做認真寫
可能個陣時算低迷期掛 但我中間棄左pkm一排 都係黑白回坑

有無玩開pokemon hacked rom gba/nds, e.g. 漆黑的魅影，有無用開咩隊伍好用？

近代邊個ver最好玩

比卡超清蒸好食啲定紅燒好食啲？

咁肥大呢

點解反而唔配龍系嘅攻擊招

金銀水晶有表裡關搞到好似好有份量咁

留名

呢排重玩緊NDS心金魂銀

我回坑作 玩得好開心
最有印象係當時育成都好難 4v已經實戰得 所以會同巴打係高登大家交換4,5V寵同蛋種

想問以前傳說中可以飛上太空
無論咩版本
真定假

緊係假

6隻恥鬼 催眠食夢屈死你

火焰發射同…
我入保護

反正奉狗拎黎打火主 protect避過佢好多招飛膝踢

第一代玩嘅係火紅

冇玩

咁夢夢點黎?

umm…XY?
不過有新都係玩新啦

都ok

而家官方改名做精靈寶可夢點睇？

正版夢夢係日本活動派

龍系會比妖系無效(對手好明顯會想放妖系出黎剋你)
飛行同地面已經夠打大部分 而且有龍舞強化 攻擊力足夠
極巨後飛行加速+地面加特防可能令孵暴龍更硬

oras係真騎裂空座上太空

如果重製嘅話點樣決定買鑽石定珍珠版好？（實際會有乜嘢唔同嘅內容？）
係咪第三個版本通常只會係第一次出嘅時候隔一至兩年出，e.g. 比卡超版、綠寶石版咁；重製只會係再出兩個版本叫XX鑽石/XX珍珠，唔會重製第三個版本架？

利申：未完全爆過任何一代寵物小精靈正傳，淨係以前細個借過朋友個game boy 玩過下銀版（成日斷電好無癮），斷斷續續咁睇過動畫同玩過Pokemon Go 咁，switch 係第一隻買嘅Nintendo 機，想趁今年如果重製就買黎認真咁爆一次機

巴打會點排正傳既名次?唔計coliseum同pkmn go果d

六隻恥鬼係咪shoe win

開個 電場就已經停左

gba時代既巴打

配佈(活動、wifi、買野送等等)

仲有以前細個玩
我發覺人地隻超夢夢好屈機
4招都係必死
100%訓你.第二招鬼眼唔比你換寵
第三招鎖定.第四招即死
自此我唔敢再同你隻秋

佢係點做到既

點睇用gba模擬器玩game/改版game

依家玩係玩咩? 最新個版本有得連線打?
淨係知D卡外國炒撚到痴線
元祖卡set 未開既炒撚到幾十萬美金

隻game唔夠容量
之後staff唔想浪費是但揾位插佢入去

我唔會咁叫 一定叫寵物小精靈同pokemon

伽勒爾版呆呆王有冇咩特別用途

要買實況機
當初日本運黎 都要兩部3ds價錢

以前要唔知用咩怪變佢出黎

食夢唔係連出會降機率咩

捉到水君雷公炎帝果啲未

why not both?
其實完全冇所謂 睇封面神揀就得
其他野可以靠巴打交換

nice, 到時見

努力點配？ hp252之後雙防？

你覺得27號會唔會公佈

仲有以前金銀版
搵晒果堆附號怪有咩獎例?>

捉哂啦 個陣兩部機玩到死
不係翻版帶 之前執屋俾屋企人當垃圾揼左

鯉魚龍最強配法
水炮 行雷 大字燒 暴風雪
冰鳥最強配法
心眼 滅亡歌 最強

有幾個方法

想變出黎好似係小哥達
但好易爛save

金銀/hgss/四色>XY>bw/bw2/dppt/rs>swsh/sm/usum/oras

咁上下吧

真係唔係

唔落大字燒轉祈雨會唔會好啲

我曾經見過人地隻超夢夢
係訓你.鬼眼.鎖定.即死
應該係game boy年代
屌你.點打都唔夠抽

改獸正常唔會識依d招

支持正版吧 盡量啦
但唔影響既情況下無差既

唔係應該用冰系ice beam 之類咩？
Fly+dragon 食四倍

邊日係

最鍾意邊隻小精靈？點解？

小學雞果陣幫人改寵 一隻十蚊

有得連線全世界打 wifi
比以前方便得多了

2月27

對戰好勁喎(單打)
有人用佢上左rank 1位

如果依家先買劍盾嚟玩會唔會太遲
同埋如果真係買你會推薦買劍定盾ver好

食夢姐 對訓覺精靈出會吸血
但恥鬼 鬼加毒 用超能力唔會有加乘 有點弱

但佢好樣衰
點解佢咁勁

邊隻黎

其實點睇得出

我唔覺得今集劍盾唔好玩
去到最尾大家鬥刷6v

舊登耿鬼大師
用紐拉同月伊應該秒

我覺得今集劍盾唔好玩
去到最尾大家鬥刷6v

特調速+1主流寵之後落晒hp雙防

而家呢隻game嘅正式名稱係精靈寶可夢唔係咩寵物小精靈
俾返d尊重ok?

唔知呢 我怕到時會老左

其實係點改
點解隻超夢夢可以有3招完全唔屬佢既招?

冇 單純收集

點解要大字爆counter草屬？

初代玩法？

勁多bug方法抄其他精靈d招落去

我都玩咗十幾年
由幼稚園玩到依家中學畢埋業
早排又重玩咗次

最強打法唔係直接拍爛人地部機咩

有多重鱗片得2倍 如果極巨埋傷害感覺得返1倍

同埋有好多啟暴龍會帶弱點保險(中弱點 攻擊x2) 要諗下敢唔敢打先

我一樣
但去到nds年代我就無玩
最新果集劍盾我認為係最唔好玩
可能人大左
以前無中文.咩都係估估下

今日1001會開新po定1001就完

超能貓 因為就係我自己黎

記得金銀版有26隻英文字母精靈
捉黎有冇用？？

紅版開始玩多你兩年
最鐘意月伊貝
你點睇月伊貝雙打環境?
我好想用月伊打雙打
但砌唔掂

我細個反而覺得好恐怖

特防特攻都高 有陰謀(特攻2倍)
唔算太主流寵 但有得打咁解

劍劍狗勁太多

unite

近牌買返部3ds 玩返白金黑白xy
練緊烏鴉頭頭幾勁

配佈寵只有保底3v, 但佢圖中6v
要幾有運先出到…

我以前唔識
真係比佢一隻超夢夢屈晒機
大家都係鬥快催眠對面

刷只係門檻
對戰先係玩嘛

或者想收集好多人去左收集閃寵圖鑑

唔會尊重9唔搭8既譯名

你地幾時開始接觸對戰？
我白金時代

有冇人認識「火暴獸的火山口」？

我鍾意比卡超多d

1001就完了

但係官方唔捉呢d?定無方法捉

比卡超改咗做皮卡丘你地都玩得落
定係呢個post啲人都係玩日英?

我諗多數都係呢代
因為呢代開始
對戰系統先係開始成熟

冇
本來想咁講 但依家你有26隻文字上網咩神都交換到

月伊返單打屈人機啦
雙打咪狂吠減人特攻lor

因為六合彩都有人中
機率唔係零就唔會捉

bw有wifi先上網打 冇朋友

捉左隻閃光奉神犬 應該點配隊？

我記得細個有睇咩勃勃

比卡超同伊貝都係呢個玩法，

Skip左！

我玩日文 唔知其他人

即係你玩日文/英文版？
而家官方中文版係叫精靈寶可夢喎？

game boy年代
以前無wifi
班細佬就係會起公園度一齊玩
輸一場就比5蚊

有中文版之前全部玩英文

好多寵物小精靈卡
收埋咗喺屋企都20年
有咩方法知道可以賣到幾多錢

單雙打唔同
但概念都係奉狗怕水地 入隻雷飛之類

我都係去到nds無玩
咩火紅 金銀 紅寶石嗰啲
基本上每年都玩幾次

一直都好想有一集可以去晒咁多個地區

而家玩番影球物攻衝瀑布特攻嘅gen3會好撚想死
想玩番綠寶開拓區都唔掂
gf班垃圾而家都唔會有心機整d咁有內容嘅嘢

係啊

依家仲有冇咁既場 等我去！

我個名

推 支持你

單打
另外五隻最正路會撘咩
基本上講得岀都有
打單機好勁 打親online都碌柒

你搵到時光機回到過去先有可能
依家你連game boy都唔會見到
以前他媽哥池同pokemon係好多人玩
公園好多人一齊玩

你gameboy年代玩但細個覺得mimikyu恐怖

舊金版 捉哂26集未知 之後個博士其實講咩
我記得冇俾野我

細個唔識
見到d附號都覺得恐怖
後來先知道係字母黎

thank you新年快樂

綠寶石歷史排名應該去到邊

當年pokemon同Digimon爭market share
就係靠噴火龍既人氣

Top3

可以上網查到(上saeson既數據)

邊代
咁既種族值玩雙刀會唔會唔係太好

講下你好勁幫左佢咁

咁我係咪應該棄用奉神犬
但我好中意佢

每人心中排名唔同

點解幾好用啊

真新留名

想問下金銀最勁既寵係咪哥斯拉?

一直都FF自制可以去哂咁多個地區既fan made 驚
利申 excel 都唔識用

重製版本雖然名就用返一開頭嘅名 不過其實無論劇情定遊戲基本上都係第三版本重製嚟 即係hgss都有水晶版水君劇情 oras都有裂空座劇情

點睇超級毒能

當年中意行山洞去好隱蔽嘅位捉罕有寵同神獸
以前啲地圖同主線好有挑戰性
而家單機嘅我主要淨係玩收藏

利伸 dlc2仲有大把閃神未刷

比你選擇一世長玩寵物小精靈定係有拖拍但無得再打機？

燈塔主持人

有冇上過太空，捉超夢夢

唔中格招就冇事

唔好再召喚佢求你求你求求你

當然係拍拖啦 邊有人會想玩垃圾驚過世
下年有女朋友就唔會開post

我覺得劍盾有部分小精靈設計都幾樣衰，好似875 冰砌鵝同861長毛巨魔，同幾隻化石寵設計都好令人失望
之後水主根本設計得好似忍蛙
開始睇得出寵物小精靈個設計組好似技窮咁
但我覺得太陽珊瑚整隻白化版出嚟又幾好，如果加埋水屬性為第二屬性會更好，唔知點解硬係覺得就算佢白化咗都係水入面嘅動物

一直佩服你地有心刷閃

今晚有冇人一齊打極巨大冒險？？
街場啲人好撚戇鳩
琴晚打蓋歐卡有個戇鳩仔俾人剋屬都唔換
結果俾蓋歐卡秒左二次
搞到輸咗

班吉拉太多四倍弱點
我自己鍾意小弱點嘅寵
好似D&P條電鰻

我都試過

騎過裂空座上太空捉代歐

我明既代代都有佳作同柒野

再一次吾你老母

同埋新一代出新一種系統唔覺有咩問題，正如樓主所講幾平衡，只係冇mega同埋Z招式咁吸引係真

大家最中意咩屬性
細個睇特別篇小銀搞到我好中意惡系

點先可以成為pkm貴族

有冇 iOS 用到模擬器玩pokemon既方法（唔要jailbreak)

有冇不停重開驚 ，捉閃光神獸

冇得用烈焰猴好sad

當你問依句既時候可能你已經係

我鍾意電系
個時好鍾意電龍、比卡超

超能力 動畫入面最屈機既屬性

好似排好低

我反而覺得幾好
伽勒爾地區污染太嚴重
珊瑚都搞到死咗變幽靈系
毒氣雙子都特別毒

an狗 幫推

唔太喜愛刷閃 時間拎去練多幾隻玩好過

50唔低啦

柒左 原來係奉神犬組隊排名 我見冇奉神犬

神獸黎講覺得利基亞算唔算難用雙防高但物攻特攻都係得90

點解當初咁鍾意超能妙喵?
gen6推出之前最鍾意邊隻pm

btw我最鍾意係直衝熊

火紅版點捉夢夢 個人覺得火紅版係最有新鮮感

如果重製鑽石珍珠 大唔大機會會出埋重製白金

唔知係咪太多年無玩
我覺得劍盾好似好短好快完
有d半成品既感覺

佢地應該算係幻之精靈，唔係傳說？

未必 綠寶石都冇啦

算神獸 幻獸係阿爾宙斯之類要特別途徑捉

j開邊件女角?

攻擊面差好傷
算難既 雖然強化盡好難殺 但缺乏爆發力
但如果搭好隊友都可以好勁

有冇試過唔用閃光行山洞
同埋點睇山洞既超音蝠 會唔會覺得好煩
我都係長開噴霧過山洞

可能唔係進化
但個訓練猿同隻寵一齊跳舞 唔知做咩

嗯…因為玩xy個排成日用(開下牆啊 催眠下 幾好用)
用用下就鍾意上
這就是愛吧

之前鍾意伊貝

直衝熊都幾靚仔？你又點睇伽勒爾直衝熊？

同女朋友長玩pokémon

都要配佈

唔明

今晚幾點開台

確實係半成品
應該該最近幾代sm, 劍盾都係虎頭蛇尾

收集圖鑑嗰陣如果要儲幻獸點算
會唔會上網比錢比人配

請參考2019年wcs
月伊差啲就登頂

唔打J, thx
我老婆係莉莉艾

點坐火箭上太空

G4 早你一代珍鑽
非實機就G3 玩PBO

我堂表哥教我拎閃光 所以冇試過
山洞、水上堆蝙蝠水母都好煩

返去研究下先

你唔係

正正經經買部機啦

你開

大劍鬼幾時有visa

pbo唔係gen4嘢?
對上sb

最鍾意邊代女主角

唔啦 今次冇就等幾年 廿年總會等得到

歷代title最鍾意top 3?
日月好似幾underrated

等bw重製

G5以前玩日
G6打後玩英

當學多啲日常用唔到嘅英文
同方便睇世界賽同national report

莉莉艾我ok
清純

講緊早幾代啲幻獸
阿爾宙斯基拉祈呢啲

到時先返黎玩4P

日月好冇玩
我覺得xy同ss好玩d

臭雞

唔收返轉頭了 佢地都會有機會再配佈返

又好似係 太歷史悠久已經分唔到邊個打邊個

唔好再用穢土轉生

普通 無聊時可一試

話晒學生妹

覺得歷代對戰邊代最好玩, 邊代最平衡, 邊代最失衡?
我玩到最後一代係太陽月亮, 覺得有mega進化果代最失衡, 最好玩就心金魂銀果代

佢個人設的確香過日月女主

學生妹

點睇依招Z技

屌

會唔會開番game boy 玩黑白板

幻應該係雪拉比基拉祈依啲喎阿爾宙斯神獸啦

最中意邊首bgm
我中意new bark town同紅藍寶石ending theme

對一球超人有咩睇法

捉親都會改返做以前叫開嘅中文名

阿爾宙斯要配佈
幻獸嚟

smogon撚會話
4最好
5最柒
好似係

幻獸指遊戲中未能正常獲得嘅精靈
阿宙係被分為幻獸

今代劍盾對戰上唔錯架

節奏太慢暫時唔會

初代打小茂

雙主角制有點失敗 拉唔到人氣

其寶白金間森森洋館 幅畫有冇怪捉？
果幅你一行遠d就對紅色眼 行返近對眼就消失果幅

Pokemon bank 啲寵有冇得轉去switch？

鐘意謎擬Q同火焰雞
係組隊同配招方面應該有咩方向/考慮

有啲改版都幾得意幾好玩 漆黑的魅影呢啲

Nds鑽石版全國地圖要點樣遇晒所有精靈

得諾托姆

細個有冇俾紫苑鎮搞到有童年陰影

玩開日文 , 再唔係玩英文
中文純粹得個方便 , 方便同啖氣相比我揀咗後者

日月17例最好玩

有啊dl埋home就得

mmq白搭
火焰搵d強化後好勁既精靈比佢接力

唔係爆機就得？

有冇人覺得nds年代有得掘寶藏（有進化石之類）果集最好玩？

珍鑽重制會出喺邊？3ds係咪已經玩完？

我紫苑鎮細個熄聲玩

爆機係拎到全國圖鑒姐 但我想遇到晒所有精靈

即係劍盾 都可以用翻？

仲3ds
switch都出左幾年喇

可以

姐係玩接棒但係我想佢做主力

想而加先嚟玩劍/盾會否不智

想搵返本火馬嬲同比卡超既H漫樓主有冇

一律英文
諗起改名就好撚嬲
超同chu 個音都已經值得keep比卡超個名

想入坑

其實寵物小精靈可唔可以做到PS 1 嗰一隻數碼暴龍咁？
如果係咁就正

主力都得 但要盡量發揮佢加速既長處
如果唔係會同火主比下去

都不外乎交換同埋GBA傳上嚟

最鍾意邊首bgm?

唔怕遲
我仲日日玩緊(好似係)
就算新作都要年底先有

問岩人喇你

冇

入下坑先，我都係由gba嘅金銀開始代代追
但見到劍盾演變成咁有啲失望

初代比卡超版係咪可以上太空

連埋餅盾一齊扔咗落街

金銀版 苻文精靈有咩用
細個俾人老點話儲齊有超夢夢

覺唔覺vgc 15規係最好玩既時候

我都係上年年尾先開始玩 除咗miss咗一兩隻特典同極巨event好似都冇咩分別
主線兩日就玩完
加埋dlc都係3日內嘅事

買左home 1個月
有冇得轉左過去放係 之後唔續
佢會唔會無曬啲野？

捷拉奧拉而家打神獸戰有冇得捉返正常色之前活動送左隻色違之後好想捉返隻正常色

gen5 最正
劇情同設計都係

唔會
但唔俾錢剩係可以用到第一個箱，其餘變咗隱藏

點睇噴火龍x打贏甲賀忍蛙

金.銀.水晶 係咪有黑暗回收精靈球

歷代單打對戰最平衡係邊代

邊有平衡架= =

咁短嘅

咁太好啦 之前儲落嘅野 可以有翻

用咩玩？NDS?

今次主線冇咩內容+唔洗特登練level都唔會點卡關
但如果加埋刷極巨/係咁捉嘅話就可以玩好耐

自從 xy開始學習裝置可以全隊分經驗之後
啲寵就變到好易練 難度都低咗勁多

咁會唔會對原作者或者版權持有人好唔尊重？

最頂鋒應該都係珍珠鑚石果代
最多神獸、最多配信
唯一可惜就係冇天界之笛

以前練寵好嘥時間，NDS年代因為玩R4，所以都係用cheat

咁都係棄等下一代算

點樣最快升上100lv
之前用單車上去捉烈空座都燥哂底

GF或老任嘔到個同藤子F不二雄一撚樣嘅原因咪考慮下

有冇iOS手機版

原來係咁

綠寶石過關用邊四隻好

hahahahA

天界之笛…如果重製dp有返依段劇情就好啦

佢叫香港玩家對住寶可夢同皮卡丘要讀Pokemon 同 Pikachu又好尊重

劍盾食經驗糖 只需10秒

如果俾你揀三隻寵物小精靈嚟做對戰配搭會揀邊三隻

正傳唔會出係手機

創意題︰

請用至少一對一嘅角色對，代表以下關係︰
1.兄弟
2.兄妹 (latios-latias以外)
3.夫妻
4.戀人
5.主僕
6.女神-兵
7.hehe攻受關係
8.任何你覺得好笑既關係

我唔係好熟，俾個例子你跟跟咩係我講既"角色對"
戰友︰小智-比卡超

請樓主出招

隨便得啦 咩都夠過關
不過點解係四隻？

點睇噴火龍無龍屬

過關是但啦
之後同人對戰都要由生蛋開始練起

mmq 雷鳥 火主
我就是廚

點睇佢咁唔尊重都咁多人衝去奶？

17最好玩，15太多地狗火鋼袋獸

呃要係兒童向入面尋求cp

鍾唔鍾意傻鴨？

好多FF架嘛，你廚咗20年，有冇好笑例子

mega左就有啦

咁化石飛龍鯉魚龍都冇姐而且噴火龍係蜥蜴

還好 不討厭
小霞個隻好搞笑

小霞同傻鴨算唔算CP

幾時同我打機

點睇小智既真正身份係飛行系大佬?

淨係識中間嗰隻另外兩隻係咩嚟

umm如果要搵係特別篇多好多素材
小洛同小智 路比莎菲亞 新d 社長同黑 都好感人
好笑既關系…諗唔到有咩好笑

join 4p啦

負評

日月針對過exp share其實都幾難打下

樓主有冇FF過小霞打J

逆屬性大師先岩

直接練到99lv, 理撚得佢努咩力值，一樣秒怪

謎擬q gen7出現 妖鬼系 特性可無效對手一次攻擊
gen8火主 火屬 特性出咩招就變咩屬

卡比獸 有冇評價？

真 隻red超都只係8x lv

一直都勁 未試過唔勁
gen5個陣格系橫行弱左少少

搵普通系落隊會優先考慮佢

樓主除晃幾大都答，係唔答哩個

我答過我唔打J

點解goh/小豪 捉左雷超唔用佢

冇可能，積20年做乜野
唔打J傷身呀

一球豪賤lor衰過小智

劍盾ranked battle雙打天梯最高試過第幾名？

有冇幻想過如果火箭兵團泥老笠你，你會點做？

1. 真嗣同佢呀哥
2. 希特隆同尤利加
3. 皇家蒙面人同佢老婆
4. 大木博士同小智老母
5. 一球豪 水君
6. 大小姐 戴亞 帕魯
7. 比卡超 喵喵怪
8. 忍蛙同X噴

哩個我俾90分
7好笑

搭單問有冇人有 萊希拉姆、炎帝、拉帝歐斯路線

樓主可唔可以講得出5-10隻最容易俾人遺忘嘅寵
同10首pkmn 最鍾意嘅bgm （battle/town/route theme）

立方獸

有無玩pokemon card ?
覺唔覺得啲精靈愈出愈7?
想問漫畫係咪仲出緊？小智最後點？

因為果日之前果晚睇咗甲賀忍蛙輸咗畀噴火龍果集

有用
上集有幫採果實

我想問有冇廿草系場主j 圖？我細細個成日j 佢

我買齊曬高達同模型油
今晚好難見到我

你會點解順風噴水蓋歐卡？

你係咪pokemon 四皇？

冇啦 有副deck好少打

有7亦有靚

出緊 小智(red)好耐冇出場

直播砌模型+露出胸部吧

點解動畫用網就抓住水君，遊戲就咁難抓

海牛 草鋼 先制技金剛猩 鬼蟬 球菇

ummm 四皇都比超新星打到趴緊街啦

屌濛濛光線

唔係架 遊戲dlc2每個人都強制打一隻水君 都係比你一球必捉

如果對面係風神順風呢
同埋風神可以極巨

雙打今季用邊隻神做主力最全面

一血巾電系
咁自己都唔係要一挑二既 有配合應該問題不大

睇排名就
蓋歐卡 日神 同埋 鬼馬蕾冠王

爆香猴 音箱蟀 獵斑魚 土龍弟弟 Z神

細個玩到gameboy 火紅葉綠就冇玩
依家想玩返有咩推薦

有無必勝組合？

神係各有優劣
就姐y神打普通寵好勁但打劍狗x神就唔太得
x神只得妖打點
劍狗冇極巨冇道具

meta都未穩定

6隻耿鬼單打我未輸過

如果太勁就會個個人落野針

我用緊
晴隊
火貓 固拉多 老噴 立方獸 奇異花 電柱
打到1755 左右就打唔到上去
通常輸雨隊同全空間隊

有無咩建議

黑白嗰堆

你覺得咩屬性係最弱？始終只可以帶6隻出街

有新玩新

I mean 1755 分

六隻恥鬼冇！
操作技巧同知識更重要

今季固多拉 火貓 奇異花 冰馬 立2
第6隻用咩好？
咁樣有無得打？

遊戲王同mh玩左幾耐?

有無話最勁嘅精靈？係邊隻？

愚見 本來晴隊打雨就係劣勢(屬性面)
奇異花搶唔到天氣就比較難用 有冇其他？
或者fakeout係咪一定用火貓？雷超之類變化技方面都多選擇

鬼識咩 立Z算啦

遊戲王十期先玩
mh由mhp2開始
下個月又有得玩了

只有最勁既訓練員

聽聲可唔可以認到係邊一隻小精靈

珍鑽好多bugs，完全唔知喺四天王度衝浪捉達克萊伊係點諗出嚟

丁過邊隻小精靈

適逢牛年, 樓主會唔會生返隻對戰

如果呢刻先玩劍盾
之前幾代無玩
無用bank
打對戰會唔會好吃力

可唔可以安慰下我
刷左六十幾個鐘大冒險都未有閃雷公
利申有閃符
因為疫情買switch重回pokemon坑
Dlc2一出刷閃神到呢家三十隻左右

覺得mega 進化有冇機會回歸

要生架咩
已練左三隻

冇咁勁 但百變怪把叫聲化灰都認到

唔打丁

盾狗點玩先勁？

Top 6 favourite Pokémon ?

見係你，留個名支持下

想當年我上開HKPMA 之後啲人係咁Po 高登post

最後我小五已經上高登

排名最高幾多？
鍾意雙打定單打？
熾炎咆哮父是否世界第一？

真心問攻略問題
鑽石珍珠版嗰隻美納斯進化前嘅大黃魚 要點捉同喺邊度捉
同埋白金版有一個城市 有間鎖咗嘅屋 聽閒解鎖入到去之後就會捉到達克羅依 咁要咁解鎖？
利申 冇玩pokemon好多年但有啲問題一直喺心入面

想問可唔可以乞D 5V
淨係想打戰鬥塔嗰D

以前珍鑽玩到好開心 愈上愈勁,又好講運
當然無同人打咁大變化
但同人打砌隊個成本太大,個個都6V

正常黎講唔會隻隻6V
尤其特攻寵

唔會
今集育成好易

指教下,係因為用開特攻,A無需要升滿定係點

邊招火招最高攻？

蓋亞能量砲
勝利V烈焰
星爆氣流斬
萬花筒天照

醜醜魚要喺天冠山有霧嘅地方釣魚
利申：當年我都釣唔到

白金想入嗰間鎖左嘅屋要會員卡，好似喺08尾、09頭有個wifi嘅活動有送，入左去然後瞓覺就去到達克萊伊個島，之後就捉得

一來冇必要
二來減少混亂打自己果陣嘅傷害
三來惡系有招技叫foul play，傷害係睇對手物攻值
自己特攻手明明物攻值完全冇用，但多左就反而俾對手利用黎打返自己
係咁嘅話5V係咪俾6V優秀呢

推

FF憎唔憎格拉格拉

希望你陣間一下連爆幾隻閃

有既 人氣咁高

有乜野咁值得佢地係咁po ?

有人玩support 開雙牆

不過都唔勁

都係個d大路野 型、可愛、黑黑藍藍個d就鍾意

Thank you

咁神奇？ 高登有咩值得佢地post

好低架炸 通常每季拎左獎勵就算 幾千咁
單打 簡單d 雙打燒腦
咆哮虎好勁 但今代感覺弱左少少 我好鍾意讀佢個名

最近我特攻寵都係生0A再啪冠
你有野想要過黎pkm post搵我吧 指名我我就會應你

星爆氣流斬唔係風屬咩
我估...毀滅的噴射白光

唔知今晚1001得唔得呢

唔憎

派寵就應該得

哇噢有2百幾個正評 多謝多謝

本身都有玩劍盾競賽
但個個玩神就唔想玩

理解仲要三個月都有神
一兩個月咪算

依家想玩返舊一輩玩法懷舊應該玩邊隻？

以前玩紅版，跟住啲同學個個玩金銀，但我冇gbc 冇得玩，個個都話正

唔介意像素畫面 就玩心金魂銀吧 金銀既強化版
唔會失望

有冇打過比賽

Pokémon get多打射

聽講樓主評述比賽多過參加比賽

嗰陣上網睇攻略先知，仲以為係個網鳩噏

咁立flag
最尾可能又再6百幾負皮

避雷針呢

盡力發出十萬激電流

唔會
高v嘅精靈跟機打極巨都好易有

都唔憎

唯一係收集舊配佈難d
其他野基本上唔洗擔心

最記得有個friend用佢隻大師兄交換我隻烈咬陸鯊，搞到佢過唔到四天王

玩咗咁多代 你覺唔覺得每代都係跟同一條formula好悶?
打道館嘅次序每一次playthrough都係一樣
開發地圖嘅路線永遠只有一條
玩一兩次就冇乜癮

我好想pokemon好似zelda咁
試下打破之前啲game嘅慣例
俾多啲自由度俾玩家

真心唔知

我都唔明 就算初代都叫做可以改變打道館次序 點解之後都唔得
過關對我黎講只佔遊戲時間既1/100 就冇乜所謂 但我都想有多d變化

所以小茂變左blue
係好亂

咁其實藍版同紅版有無咩分別

一樣係會有版本限定寵

原來係活動送 我細個嗰陣仲係咁入自己屋企wifi

因為英文版無左綠版所以藍版取代左佢個位 有晒綠版既版本限定竉？

唔係大奶罐咩

打到個個玩家都絕望

重制完既版本
係第三關打大奶罐已經無曬無力感

應該咁講
海外藍=日本綠

電腦用就勁同埋個陣玩家都低lv
對人戰唔work

做咩姐
個陣部機冇電 邊問hugo借電邊打 心不在弦

心不在焉

上弦定下弦？

FF係上伍

玩到鎧島冇玩 個陣禁哂我幾隊咁濟之後就廢事再練..依家主流係咩隊？個陣用晴天龜花 雨天蛙龍 同埋閃焰王牌隊

差唔多 不過多隻固拉多蓋歐卡X神

美版係

日版 紅藍綠嘅限定寵都唔同

無左寶石編扣雙自爆

依家都係晴花

晴天係固拉多
花係櫻花兒

冇記錯日版藍版係紅綠嘅更新版
而黃版就係動畫版

晴天形態能力上有咩唔同?

樓主有無玩pkm master

鐘唔鐘意甲賀忍蛙

細個玩金銀版幫隻黃金鯉魚龍裝沖浪
點知打人唔痛

另外想問DP隻紅色鯉魚龍係咪有得捉架

細個邊知咩努力值
係咁刷天皇刷到隻利基亞99LV
一下一隻乜都秒

樓遠已經唔見咗人
係咪已經食緊女

鍾意啊用一個字形容，型棍子

動畫,特別篇同GAME有咩人成功捉過/曾經有過神獸幻獸
順便講埋佢地有邊隻同有冇放生/送比人

係屋企食緊飯就真

唔好考我啦
特別篇大把人有神獸 超夢夢 代歐 柱王 水君 三鳥 黑白龍 …數都數唔晒

搶1001

就係特別篇睇左頭幾篇冇再追
見你開POST咪博下你知等你講

追返啦 好好睇架
將遊戲沉悶既劇情編排得好睇d

同我1001 hunter搶？

渣架 我知

Red,Blue,Yellow,Gold,Sliver,Crystal,Ruby,Sapphire,Emerald,Dia,Peral,Platinum,Black,N,Black2,Y,Sun,Moon

小霞 馬志士 麗姿 呀桔 夏伯 沙加老大 小渡 柳伯 千里 神代 紫髮TB Peral老豆

反派唔講 個個都有咁制

好啦 多謝咁多位 今年既你問我答都差唔多喇
希望有巴打睇完依個post會想玩返pokemon
我地明年情人節再見又或者如果我今年溝到女明年唔好見

祝大家今年順順利利 身體健康
如果想搵我玩pkm就過黎遊戲台pkm post

995

996

補Link

[NS]Pokemon劍盾討論區#153 DP Remake 咁大件事GF仲唔講！

997

999

1000